清息: 中共今早召開緊急會議， 討論香港局勢

中國人權民運信息中心 既消息

消息來源指，至7月2日凌晨1:30仍有中共政治局委員在值班。另外的消息來源指今天早晨政治局常委會有緊急會議討論香港局勢。
2019年7月2日 AM 1:55

中國人權民運信息中心早已報導 部分中共現高層及中共元老也反對送中條例, 並斷言事情會出乎意料地解決.

最後結果都係話外國勢力干預架啦，晒氣

中共現高層及中共元老也反對送中條例

of course，資產係晒香港，送中通過，一個權鬥咪乜都冇晒？

唔係香港需要大陸，係大陸需要香港呀

可能會出更加強硬既招數攪香港， 都唔奇?

個個有份用香港走資 你搞鳩香港燒埋自己咪On9

所以有時我喺度諗
反送中係咪喺度幫緊啲大陸佬守護住香港
如果係 越諗越覺唔抵

緊急會議叫雞咋嘛啲大陸佬

沒有 沒有 沒有

成個月後先開會, 又話共產黨釨勁？棋王喎

會咩議姐，習帝話硬你地敢反對咩

出解放軍囉

收皮啦又白面黑面

而家先嚟開

維尼個人會議

討咩論？咪又係一班擦鞋仔等最大粒果個話事，佢話咩就成班都同意

睇習大點諗，佢要香港死米香港死，其他人討論係無意思，以習大取態唔多在意香港

其實有時陰謀論就係咁
可能習近平係想捉嗮反佢嘅官，因為等到2047佢地D資產都走嗮
佢可能都會捉香港社運人士，但係佢都可以等到2047先捉

送中條例有習家班王志民力推

都未過到

根本佢地自己淆

2047佢死撚左

（G20）特朗普：曾與習近平談及港修例引發示威

佢地開親會都得一個人講嘢，其實算唔算開會

開會D人心諗:林鄭個仆街搞到一堆屎出黎要我地日日執 , DLLM

屌我答埋你都得，係英國佬埋下的地雷。

你講出重點。
送中條例係會令到高幹頭痕，因為冇得再用香港做避風塘。
但問題未就係咁囉：
咩高幹先會驚無咗一個避風塘呀？咪就係失勢果d甚至已經權鬥失敗果d囉。

呢d人又點會有能力喺中央決策入面話事呀。發夢啦。

出老解囉

根本中共就特登咁做, 不斷製造敵人
等大陸人覺得無咗共產黨會死

一開始你唔搞9香港人
香港人都只係識搵錢
唔會關心政治

但我之前聽g20 trump 係無提過香港。。。我再留意下先

唔洗睇依啲9up 新聞啦
做自己野啦

中共直接落嚟傾啦

出乎意料地既意思可以係出乎意料地無反應

咁幫D死廢老新移民割席和理非夠唔抵啦，無得咁計架，世上只有我們是香港人

有咩討論...你唔知要求咩, 你林奠有聽過咩, 根本莫視,扮咩春？

又信內鬥論?

真 我見到班撐警支那樣人
要幫佢爭取埋
條氣真係落唔到

殊，人哋係MI6, 細聲d。

港獨之父梁振英做架。

出解放軍囉，一齊死，驚鳩？

中共高層: 700兵力可以橫掃700萬人

Push

侵侵出咗聲啦
唔信佢敢！

都係嗰啲廢話
唔會有咩特別
夠膽就宣佈緊急狀態
實施全國性法律

打完你 , 俾粒糖你食 , 咪ON 9

香港人衝得更加犀利

政治局常委唔係得幾條友咩 正路咁高層唔會咩都話支持支持咁兒戲掛

話哂今年中共建國70週年 你條777搞到咁大 而家冇哂面 到時一定比人清算

運幾多架坦克好?

民運人權信息中心係咪用黎打壓民運人權？

成班傻9以為G20侵侵唔攪你地就無事如果學生真係有外國勢力幫既邊會怕你D狗

唔洗幫老共洗白啦

Sir this way

邊有討論 得一個人講再投讚成

快啲屠城

沒有沒有沒有
通過
👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

禁幾個制得啦
香港有幾多中資搵食，會唔會同財鬥

一個人講應該叫講座

嚟啦中共

估會將部份責任卸俾黑警

肯定係嚴懲追究嗰啲廢話

咪又係話
強烈譴責
依法處理
支持香港政府決定
外國不要干預
仲可以講乜

我估唔會，林鄭出親聲明都會讚下警隊，應該怕撚左班黑警

We don’t need China.
Please free HONG KONG!!

又黎習種下一盤好大既棋

口交部又係個幾句

唔通半夜三更扎醒瞓唔著

對外宣布 同 佢哋對內傾之後既對策 係兩樣野來
一定要提防之後中共既分化大計

睇吓中共黨史

第時立法會會唔會咁

好絕望唔知仲可以點做，睇住班港豬嘻嘻哈哈仲要鬧我地衝玻璃好暴力既時候，都有一刻咁諗過

咁撚惡做乜柒唔出老解
想睇習近平果幾間豪宅個價跌呀

有人話中國民智提升緊
30年之後牆會消滅
你信唔信？

美國cut曬佢地屋企人d護照未？

無計, 佢地選人原則係絕對奉從中央, 人才就一定反叛架啦
如果今日薯片曾上任會唔會攪成咁? 可能佢地而家仲開始懷念緊曾蔭權

討論點樣加強打壓香港人？

青，無錯啊

要30年？3年都嫌耐

解放香港

對外一定話堅定不移支持林鄭施政我都識背

討論黎做乜 解放香港先好講野啦

整d自由行落嚟 我地幫你教育佢地

保護番香港人先最緊要
要怪既就係日後搵方法限制支那人炒貴香港d 地

根據返工開會嘅經驗 冇人會岀聲 大佬叫到就贊成
岀咗事就有人頂唔關自己事 二把位仲有得反將一軍
所以都係習帝話事

出老解啦極權閪

自言自語都叫開會？

係、冇法、送中最大影響係走資派、尤其上層老公俾政府夾起護照、家人全部外藉一班

所謂民智要從教育做起，就算以而家開始蝗國教育，起碼都要 2代人先開到，30年係冇可能

通過！

所以咪話囉
根本無心做
可能唔洗30年中共都死L咗啦
洗鬼佢地滅牆

一日未有實際行動都唔會信你地出口術

尋日立法會廣場及紫荊廣場國旗被換掉
立法會區徽國號被塗
掛港英旗
又真係幾無face!

老解啪啪啪老解啪啪啪

610既消息拎黎開post???

尾油 尾油 尾油
通過！

照道理往績一定係強硬清算，不過如果因中美貿易協談的確有可能製造良好氣氛暫時唔清算，不過北京放軟手腳林鄭又好尷尬

共產黨啲嘢聽住先好啦。

呢d唔知咩網都係聽住先，如果日本新聞報就信

黑警發老脾走人

又外國勢力 又中國無欠香港囉 成班低能狗官

薯片上任
應該無聲無色過左條例

你啱

因為而家冇領袖，捉唔到我地套路

標題係今日既消息， 早貼左link

咪
罰你抄十次

木酋可能 極力 游說派兵。

次次都係開會，之後傳出深圳有解放軍調動，某某政治局委員南巡收風
外交部就廢話老屈外國勢力
come on 比少少新意好冇

咪又係話，大部分香港人， 支持中國支持林鄭。

所以香港人之後會更加慘
由二等公民跌到三等公民
大家睇路

1989年咪玩過囉

中共班垃圾高層討論條撚咩,佢地除咗識cut網路,武力鎮壓,再口交部不得干預我國內政呢三個step仲識啲乜

Sor9ry,呢三招喺香港一招都用唔到

仲有派系鬥爭，考慮棄車保帥

中共元老 : 這個港婦是干啥的？勞勞什什在混搞，操奶奶的

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[26]
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」[27]
〈和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日

佢應該係驚燒着埋廣州呢D地方

其實中共已經被侵揸住春袋

你咁諗：中共治下，香港有限自由係因為有利用價值

而利用價值(中間人、白手套、金融中心)其實又要自由維持

因有外國勢力干預香港內部事務，現正出動坦克鎮壓

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

咁佢不如放棄香港啦
咁咪唔洗驚大家都好做

睇死班中共高官又係出黎批鬥示威者
而家林奠龜縮都係因為中共要面唔肯退

高層後知後覺，比低層唱好，頂住啲消息。班人對內講好㗎

好明顯唔見晒d大陸團
上次6/9 有d大陸人都拎左香港既片上去係度互send
大陸一開始都以為打到流血就
今次知玩大左 暫時都係叫林鄭食死貓先
以大陸性格 唔到仆街都唔會識退

曬氣啦 佢地淨係唔想俾班中國人知道香港人做緊乜野咋

山高皇帝遠，好多事去唔到高層到。
簡單到好多貪污上京，上到高鐵比人夾返落黎都有。
根本共產黨無能力管咁多地方，遲早出事

不能失敗是極權政府的特色！

對外咪拎外國勢力做口號
香港事務純屬中國內政 唔到外國政權插口
但內部會議咪要睇下點解香港呢班人過左咁多年都唔歸順
然後要睇下之後既方針係懷柔定極權統治 有無人需要祭旗
內鬥既人中共最叻架啦

必定支持黑警維護法紀

香港人受軟唔受硬

特朗普有話同習種提到香港問題，大陸宜家開會傾點搞？

2008香港人都大中華膠，共享中國人榮譽
2019香港變成咁，其實真係好失敗
日提夜提全面管治，越管越差

班共狗都唔會比香港獨立架啦
我諗依家係討論開唔開槍

玩到依家咁撚大獲先出黎 中共真係除左批鬥之外係0政治智慧

仲係人權同金融司法相關問題都玩撚死 香港咁撚多外國人

但係維尼既統治下係無懷柔既可能
因為成班高層都覺得香港人可以上外國網睇外國報紙係天大既恩典
所以大家有定心理準備之後會越黎越嚴

現時人氣太強，全世界望住，應該未會出兵。最怕北京政府會出少少甜頭，然後黃絲就會叫大家唔好再攪，「都已經ＸＸＸ啦，點解仲要ＹＹＹ呀？」

推

做人最緊要有料到 普通人唱歌同劉德華唱同一首歌都唔撚一樣啦
有d野唔係一尾擦鞋就贏到既

耿爽轉頭又要出來噏果兩句

都係嗰句，今次呢場運動根本係無大台

babykingdom

以後會好難捱

仲有香討， 港人港地

中國啲消息唔撚洗睇啦
同林鄭啲記者會一樣

都話baby kingdom 班媽媽搞左個媽打聚會出黎
我地呢度只係得一班鍵盤戰士

派解放軍落嚟傾

佢夠薑出老解
國際點睇支那

呢個時候緊係咩都係賴落外國勢力到架啦

關公

唔會啦，今次叫停都係中間派多

係呀 外國勢力開始走資
你地繼續干預香港囉
We have nothing to lose

💩

[深度分析]何謂暴力

香港事關你中國撚事，死撚開啦

所謂的消息咪又係佢地自己放出黎，神鬼如何兩不分呀？

求討論致勝一擊 後續行動

我地一直圍政總警總佔路等等都係處於主動位
政府就可以完全被動 唔回應9回應都吹佢唔漲
唔知勇武仲可以升級到咩程度
好多人今個月以來次次出黎好攰 唔知可以撐到幾時
所以需要大家一齊brainstorm關鍵一擊
逼使致府落入主動位置同道德低地
實行以弱制強

大家唔需要同意我提議既做法 純粹例子
只想拋磚引玉
隨便負皮 只求開放討論

[緊急策略] 我地一直處於主動 任政府抹黑冷處理 係時候拋返舊屎比林鄭食了

你仲想係香港呢個土地賺到利益既話，
就真真正正比返香港人去管治，

如果唔係，我地一定會將個戰火燒晒成個中國

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

你咁諗就錯, 香港食開四方飯, 中共囯只係眾多stakeholder其中一個,
香港最有益處係完全中立 (97前)
若單一傾向中方, 趕走其他勢力, 香港會仲慘.
反送中係撥亂反正, keep住外資在場, 以保護港人.

愈強硬既暴政 愈強硬既回應

佢地會埋會個世界點睇咩？
香港所有事都係中國內政，佢想點就點。唔搞你都係因為仲有利用價值，仲妄想佢會比甜頭安撫你

十間

係咪好嬲呢
岩嫁啦 你幾條𡃁係7 1整單咁既野出黎

咪係
我就當淋病自把自為搞呢擅野
見到咁多人上街我都即刻撒喇，真係唔驚俾人暗殺咩
根本呢擅野背後有支共頂住

我唔信中共跪低 唔好放鬆
仲有一沒秋後算帳

常餐A 外國勢力
常餐B 內部鬥爭
常餐C 咩咩份子

出老解定坦克車?

幫緊啲大陸佬係by-product。
無理由咁會幫咗中共高層，就唔保護自己屋企

要不是香港 你地副身家充晒公喇

啱呀，係大陸需要香黎洗下“錢”，又偷下技術，又攞香港籍申請外國籍